假咪車

私人買賣買左假咪車可以點攪？
比錢前上架驗左 無error😢

賣返出去

點知係假咪？
搵到日本原廠維修紀錄？

咪咁岸鳩啦 做咩要洗多舊錢 假咪又點 機器精神咪得

搵人驗都係二千幾蚊

推落山囉

買新車啦屌你

報海關

試過？

無意睇到上手車主既圖片..

報紙都有登過

去原廠check返先

我打去左 舉報 等消息中

Post 出來睇吓